★研究指雙黃連可抑制新型冠狀病毒後 多個平台售罄

中國科學院上海藥物所及武漢病毒所聯合研究初步發現，中成藥「雙黃連口服液」可抑制新型冠狀病毒。消息傳出後，多個網上平台的「雙黃連口服液」，都已經售罄或下架。

「雙黃連口服液」由金銀花、黃芩及連翹三款中藥組成，中醫認為，這三款中藥具有清熱解毒、表裡雙清的作用。現代醫學研究認為，「雙黃連口服液」具有抗病毒、抑菌、提高免疫功能的作用，是目前有效的抗病毒藥物之一。

上海藥物所長期從事抗病毒藥物研究，2003年沙士期間，曾率先證實「雙黃連口服液」具有抗沙士病毒的作用，十多年來亦陸續證實「雙黃連口服液」對流感病毒、沙士及中東呼吸綜合症病毒，具有明顯的抗病毒效應。

遲啲五糧液都可以醫百病

雙黃白蓮蓉得唔得

篇文章擺明賣廣告咁都信

似

痴線好過咩tvb廣告十倍

千倍 sor

同食野味壯陽一鳩樣
支那人要大量殉國先得

國家又有錢可以充公

買去飲就啱啦 實醫到武漢肺炎

獸用既都搶 果然係支那

獸

match!

有d咩死貨好趁而家散

iphone4s

iphone 4s輻射有助排斥新型冠狀病毒

FC

諗到商機: 買啲落嚟炒
或者交換口罩

屌你 比我講中左

愚民政策教育下嘅一班愚民